吉野家個奶茶布甸正撚到

一陣買多10個

肥仔

肥死都抵
btw冇人識食？

朱古力都係

朱古力小學雞先食
試下奶茶包你返唔到轉頭

奶茶小學雞先食
試下朱古力包你返唔到轉頭

原來有奶茶味

點樣先買到 係咪要加錢換

好似係
我係學生餐送

爭咩丫